let questions = [
    {
        question: 'Caminhando de manhã, uma senhora contou 20 casas em uma rua à sua direita. Na volta, ela contou 20 casas à sua esquerda. Quantas casas ela viu no total? ',
        options: [
            '10',
            '20',
            '30',
            '40'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: ' Há um pintinho entre dois pintinhos, um pintinho atrás de um pintinho e um pintinho na frente de outro pintinho. De quantos pintinhos estamos falando? ',
        options: [
            '1',
            '6',
            '3',
            '5'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: ' Meu avô tem 5 filhos, cada filho tem 3 filhos. Quantos primos eu tenho? ',
        options: [
            '12',
            '15',
            '10',
            '20'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: ' Quando eu tinha 8 anos, a minha irmã tinha a metade da minha idade. Agora que tenho 55 anos, com quantos anos minha irmã está? ',
        options: [
            '36',
            '40',
            '27',
            '51'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: ' Qual grupo continua a seguinte série: 2Z3, 4Y5, 6X7... ',
        options: [
            '8w9',
            '9x9',
            '8x9',
            '9x8'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: ' Existem 3 caixas de tamanho igual. Dentro de cada uma das três caixas existem duas menores e em cada uma delas existem quatro ainda menores. Quantas caixas há no total? ',
        options: [
            '33',
            '15',
            '27',
            '30'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: ' Uma mãe tem 40 anos e o filho 10. Quantos anos devem se passar para que a idade da mãe seja três vezes maior que a do filho?',
        options: [
            '5',
            '30',
            '20',
            '40'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Se, durante uma corrida de carros, você deixa o segundo colocado pra trás, qual é a sua colocação após a ultrapassagem?',
        options: [
            'quarto',
            'segundo',
            'terceiro',
            'primeiro'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Maria comprou um vaso de flores por 20 reais e o vendeu por 25 reais. Arrependida da venda, comprou o mesmo vaso por 35 reais, mas logo decidiu vendê-lo por 40 reais. No final, quanto ela lucrou? ',
        options: [
            '20',
            '10',
            '5',
            '25'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: ' Em qual alternativa há três oitos, três zero? ',
        options: [
            '?',
            '3830',
            '888000',
            '88830'
        ],
        answer: 3
    },
];